[絲入]鍾意男朋友有腹肌定肚腩仔

腹肌
肚腩仔

咪又係睇樣

鍾意我

放心 連登全部都係絲打同熱愛肚腩

肚腩 男朋友有好好攬

有35個gay佬入面比正負皮

駁唔到

肚腩 最好鳩毛生埋上肚

一定係肚腩仔
好鍾意搣男朋友個肚腩仔 好彈手

點先為之肚腩仔先？講到尾都係睇樣

sis終於搵番你, add我tg 得唔得？ 有野想問你🙈

係佢就得

一定係肚腩

腹肌留返畀班自戀狂打飛機

呢個問題就好似問男人中意有波定ipad咁

係咪班肥仔瘋狂俾負皮

開頭有腹肌，慢慢變肚腩
腹肌
Qq肚腩
係佢既我都鍾意

依個問題就好似問男人鐘唔鐘意大波妹
溝到=鐘意
溝唔到=唔鐘意

何超儀個老公之心路歷程

問你老母呀死狗公 羞字識唔識寫呀
唔識照下自己個狗公相有幾羞啦

有d女仔真好係鐘意搣男朋友肚腩

狗公到出曬面

有嘢就係度問啦屌你老味

死返5p啦

得罪講句 肚腩仔第一條件要高

高過另一半咪得囉

好多肚腩巴打負皮

肥仔全面進場

女朋友好鍾意我個大肚腩
我幫佢負皮左

小肚腩

冇腹肌又冇肚腩

好中意男朋友個肚腩仔

肚腩仔
肌肉好核突

男朋友都有肚腩

係靚仔嘅 話之你肚臍生碌鳩啦

25 30 35

肚腩

因為我有肚腩，所以另一半都要有肚腩
公平哂

女朋友話負皮

拍過4次拖 自己女排
以前既男朋友同身邊所有男仔朋友都係8pack/6pack
覺得自己擇偶條件係腹肌
但識左現任後 佢係小腩肉
先發現 腹肌真係無撚用

有少少肌肉真係好殺食

男朋友係15

屌你老母當我個po係5P雜交po呀屌你老母

如果我條女奶過4x[(6+8)/2]=28粒唔同男人嘅腹肌我真係跳樓算

冇上一兩日估唔到仲推緊

咁就梗係鍾意腹肌啦
可惜另一半得大肚腩
利申 依然超愛

都幾肯定投肚腩既有一半都係肥巴打

呢位絲打就誠實喇 雖然唔介意＋唔會因另一半既身材嫌棄佢,但心底都係中意好既身型

男人肌肉就＝女人大波大ｐａｔ長腿
根本９成男人都中意架啦，剩低１成，半成係gay既，半成就變態中意貧乳蘿利之類

女人亦然
9成女人中意肌肉/高大好身材架啦,剩低１成，半成係les既，半成就變態中意啤酒肚叔控之類

全中呀巴打！

腹肌真係好正 一格格好想係咁摸
有線條好性感
不過j還j 男朋友健康就好 唔會強求